澳門咁細其實有冇地方揸快少少

有冇話邊條路可以皮下

東望洋

有港澳牌揸入澳門

你個牌入到澳門

雞頸馬路

補圖

去澳門租車唔得

又要唔塞車 就算有都係坑渠爛路

港豬澳條橋用黎飛車幾爽

一係就紅綠燈，一係就班馬線，仲要通街都cam

葡京彎快唔到

唔係唔得，不過唔抵

想快?
冇迫力就快喇

澳門個kart仔場,可以地板油咁去

梅窩，長洲

最衰大陸段區間測速好冇癮 冇得想話踩快d見到cam先收

成條橋都區間測速

踏盡一次囉

文華東方灣，可以挨住三百過

好多香港人套國際牌係澳門渣，亂咁比油又唔讓人

係澳門最多都係行60米車，快啲都到底要讓班馬線

屌！梗係啦
踏實迫力同時踏油門吊高轉數
再鬆迫力起步。。。。
完全靜止冇郁過

區間咪前段飛後段龜速囉

其實有

氹仔入路環？
路環去九澳？

墳場個度？